點解瀏覽量連登排名落後香討咁多

認真問
但見到連登又好有影響力

連登多數用app 鄉土用網頁

咁都要問

上香討好過

Page Visit 意義不大

連登CC台個垃圾風氣根本冇嘢好討論，論據中立少少都畀人屌到飛起

連登出左名無影響力

支討有14億人上

（Brian Che 口吻）
唔滿意快D quit 連登

連燈=社會一小撮人